鷹派耶倫講完野，美股照市

其實係咪已經無野阻到美股

鷹？邊忽鷹？